The Royal Wedding郵票值幾錢

垃圾堆搵到

1981年

$1 收, 車費你出
有意study ig傾

入面
有成set冇彎架

好人D，我3蚊

張嘢個女人
出完張郵票之後死咗
咁撚邪嘅嘢倒貼我都唔要